xbox 1 手制咁貴？

一睇，最平都4舊水，想買個駁pc玩，邊度有得平d

Xbox 360 wireless, $300左右就有，打PC game啱曬

搵極都冇貨，sales話停左産

我有兩個xb1手制都爛左RB
一個elite成千蚊唔夠一年爛左 (我冇跌過)
而家呢個白色又爛埋RB(好似跌左兩三次)
360我跌幾十次都冇事

揾新版controller with Bluetooth and 3.5 mm headphone jack

之前買xbox one手制連adapter 都係380

有個cod版手掣+接收器係到冇用
睇下樓主有冇興趣收